#### CAPITULO IV - Del la policía judicial ####

1. La Policía judicial es un órgano de la Administración de Justicia
Depende economica y funcionlmente

2. Sólo obedecen las órdenes de los Jueces y Magistrados






> **Concordancias:**
>
> **Equivalencia CE78: [Art.122](https://www.boe.es/buscar/act.php?id=BOE-A-1978-31229#a122)
>
